====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et j ' estime que c ' est une grande chance pour l ' île Seguin que d ' accueillir la Fondation Pinault dont , avec François Grether et François Barré , nous définissons le cahier des charges urbanistiques pour le compte de la Ville de Boulogne-Billancourt .
Entity Name (Type) :: Ville de Boulogne-Billancourt (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
île Seguin (LOC)
Fondation Pinault (ORG)
François Grether (PER)
François Barré (PER)
Ville de Boulogne-Billancourt (LOC)
Total entitiy counts: 5

